呢位師兄係和理非之中嘅極致

流動文宣
有份參與鄧寇克既手足